點睇依家啲賓賓星期日都仲gathering ?

依家武肺爆緊點解班賓賓都仲可以喺條街到圍爐9fing?仲要鋪塊紙皮隨地坐住食嘢屋企有請賓賓嗰啲人自己執生

要爆幾件先識停⋯⋯

印象中印尼𠴱邊嘅大型宗教聚會係如常舉行，不理政府反對

班賓賓平時都好撚污糟

好撚驚，維園個個星期日都有勁多賓賓，一個出事就G9G